港台髮型師確診負責7節目 保安無源頭確診曾在西九高鐵站工作

保安無源頭確診 曾在西九高鐵站及鵝頸橋街市工作

另一名無源頭患者為一保安，他2月6日頭痛，6至8日曾在鵝頸橋街市做保安，工作主要獨自巡街市，其餘時間留在更亭；他10日曾在西九高鐵站做保安，負責巡查工作。

港台髮型師確診 負責7節目

香港電台一名髮型師確診。該員工過去兩周有上班，主要於電視大廈地下化妝間工作，負責《早辰。早晨》、《城市論壇》及《議事論事》等7個節目。該員工長期留在化妝間，亦無到員工餐廳用膳，港台稍後將進行清潔消毒工作，運作不受影響。